有咩職業係連登有原罪？

地產經紀：AA狗
保險經紀：保險狗
老師：教畜
社工：報警撚
空姐：飛雞

仲有無?

Dc9

倫敦金狗

做金融類又搵到錢：倫敦金

社工

It dog

aco

驚犬

黑警
不過有主流民意認證

做政府：扮黃、為左份人工唔做人、廢人先入政府

警察：黑警
懲教：黑懲

Cold Call狗

連登神工黎

高官

全體公墓員

最唔明點解連登仔針對空姐
識個空姐 呢行根本唔係連登仔想像咁個個都係雞
最近連登仔啲智商好似倒退返去運動之前咁

兒子

工程狗

屌dc9真係十個有九個都係仆街嚟

不如掉返轉講
除左醫生同護士
我諗唔到起連登仲有邊個行業係尊嚴

黃的？

黑警、教畜、社畜、護畜。

健身狗

不過亦有好多空姐真係做雞
人生意義就係飲飲食食旅行po ig虛榮人生

只能夠講
唔同職業都有正常同柒人
亦好難一時三刻改變某一行業俾大眾的既定印象

連登仔：屌不到的女便是

佢哋嗰種係反社會人格
渣車態度係你唔讓我咪攬炒
就好似強国人走頭無路就要同歸於盡嗰種痴線佬咁

護士

有請woundRN

律師 OMDB

你不如問邊個行業唔係

講唔係嘅仲難諗

起連登，職業呢個詞已經帶有原罪意思

屌你咁講乜都唔討論啦
我識個支那人 佢好黃 好熱愛自由
垃圾連登仔成日屌支那人
我識個警察 佢好黃 好熱愛自由
垃圾連登仔成日屌黑警

all

其實佢哋生活飲飲食食 懶係有life style
但係有冇掉番轉諗係自己工太奴工？

消防+救護，冇人會屌

事實上空姐圈子係特別亂

冇講錯喎

ibank: 金融狗/倫敦金

所有金融 地產 保險撚
政府工

十卜狗

搵得多過aco就好似要死全家咁

政苦工，做政苦要狗

貓義工

的士佬10個有9個係仆街
淨低嗰個係黃的師傅

估唔到第一位冇黑警...

咁呢d工種係有佢重要性係度嘅...
你睇醫護罷工同其他業界罷工
林賤個反應即刻幾大分別

你一定係政府工

連登不嬲主流都係撐政府工

電競手

ptgf.

85罷工幾多空姐罷工令到機場停左一半機，搞左「和你飛」集會仲有無人記得

護士
兒燈仔： 香港醫護overpaid

依個真 冇講錯
公墓員自己都認

Nono
做緊日資

黑驚

記者 清潔姐姐 洗碗姐姐

咪玩呢兩個大把連衛兵屌

當你屌得多女果時，就會有另一番見解
好似我個名咁

居然頭幾個都無人講警察，睇黎大家都唔係真係咁憎警察

我諗都唔係大眾 只係小部分憤青連登仔姐

聽講好似係班空姐狗眼看人低在先
仲有佢地叫人咪歧視空姐
自己帶頭歧視侍應

空姐： 我哋唔係侍應

ibanker

響連登連失業都係垃圾撚，退休就係收成期狗，初生嬰兒就比人屌老豆老母害死下一代，就病死嘅老人就話浪費資源

簡單啲講，只要你上得連登就預咗比人屌

唔明

行政長官

it狗
不過係全香港

公道講句 其實到到都有

問題係你知唔知姐

以上言論只能夠代表佢自己一個 唔代表成個行業

黑警

正想講

娛樂圈仲亂

唔關倫敦金事
只要你搵得多就係罪
搵得少就話你廢 比人恰 叫你轉工

Popo

傳銷
直銷

全港嚟講都係原罪

護狗
飛雞
女人

全部

護士都冇尊嚴啦 又話人執屎執一世 又話得個起薪高 做幾年比其他專業人士吊打

笑左
三萬個警察有一個白警有幾出奇啫
之前都有文宣警手足

一定係狗鐵查飛狗

我諗日日十幾個鐘留喺屋企睇連登可能會比較尊重啲

咪臭係，其實佢哋做咗好多啦
正如我而家都唔會亂屌耶撚
仲記得612好多人唱sing hallelujah to the lord

因為唔只喺連登係原罪

中醫

空少呢？

禮儀師

9成職業係連登都可以加隻狗or畜

會有大批垃圾公墓員來批鬥你

事實

是旦搵份工都多過ACO喇

其實除左奴工同埋虛榮吃喝玩樂呢兩個option
好多有文化修養既人會選擇第三種第四種人生吧......

做狗

仲有狗洗白 屌你老母臭系

醫生冇人屌你認真咩
係連登應該咩職業都屌過哂啦

忍笑破地獄

連登仔話返工就係做奴隸
你收乜糧都係做狗

地產經紀行業：AA狗
保險經紀行業：保險狗

任何職位(包括mt）都適用

應該唔止係連登

成日都出唔少醜聞
其實無得怪人咁諗

未睇過上班台啲post?
例如：醫生點解值咁高人工

連登仔會一邊話感謝空姐醫護
轉個頭就抵死啦飛雞/罷工罷一半自己攞嚟

積師，剩係識瀨業主開炒樓積

狗：狗

有名你叫
兒登

HR

呢個屌打樓主所有職業

呢個唔關連登事 全球認證

入境同海關先係

風水佬

ACO世界第一

All

IT：IT狗
公務員：條底褲就黃
地鐵：党鐵狗，件衫就黃
社工：社畜

警察認第二，冇工敢應第一OK？

警犬>>>>>>All
此post已完

有人話過佢哋唔係雞咩

唔同嘅連登群眾意見
網上就係咁極端

好多只係識shopping/派餐/食嘢
冇乜文化修養
考咗first aid 以為自己係急症室醫生
Train 3幾個月以為自己好pro

健身

我認為你既描述係非常客觀準確

係呢度
全部工都係蓄

fg做低過50k既職業

香港醫生
佢地根本唔值呢個價

玩膠only

IN 連登
搵到食OR 份工穩定 = 原罪

每月一post屌鳩醫生護士係常態
反而無乜見人屌鳩PT d野狗都識做，乜野扶阿伯做運動、叫阿伯咳痰同埋睇伯伯吸波波……

航空交通界

[多圖]國泰港女空姐做愛照流出

［最終整合］空姐露出照+四月絲打事件

BIG4狗

港女無得駁啦

公屋保安師

一定有護士
屌醫護停止罷工，中肺炎係自己攞嚟

美容雞

香港警察

醫護狗
係連登狗都不如

律師

用錢買既

一直都做緊日資奴隸

所有職業都可以+狗/畜
除左公務員，唔屌得，公務員好黃，前線好黃人工冇overpaid，私人市場既人咁葡萄政府工點解唔自己考，考唔到咪又係冇料抵做私人工

本身已經係原罪
關連登咩事

啱啊，一個完爆所有職業

點同，呢個嘅存在已經係過街老鼠
無論連登定現實

其實呢個只係PT 其中一個範疇(cardiopulmonary) ,PT 仲負責musculoskeletal , neurological, paediatric 等等.
Say musculoskeletal,
(1)Fracture 左做完surgery 要靠PT 做rehab 先可以出院,唔係既做完就走得.運動睇落簡單,但係有好多precautions, 在錯既period 做 resistance ex係可以 再fracture.
(2)再講outpatient (clinic), 普通一個back pain 可以有N咁多個原因,
prolapsed intervertebral disc / foraminal stenosis 都可以有radiculopathy,導致無力，麻木或難以控制特定肌肉; anterior pelvic tilt 又可以出back pain,要識 differentiate 先可以make 到diagnosis

同埋PT 在HA 係唔夠人用,在clinic 好多時候要30mins 做3 個症 , while 外國係講緊at least 45 mins 1個症 ,所以係嚴重唔夠時間去比一個comprehensive 既treatment 比病人

所以PT 其實唔係師兄眼中咁冇用

佢地最乞人憎係個種高高在上 不可一世既態度
自己帶頭歧視侍應
然後屌人「歧視」佢地

最諷刺如果呢班空姐真係去高級餐廳做侍應
應該serve 完第一張枱就炒硬

空姐： 我哋唔係侍應

健身教練都冇人講

職業： 兒子

一毛

師兄選擇性失明?
間中就有po屌鳩物理治療師垃撚圾
職業治療師就真係無人屌啦

連登仔識得尊重人嘅咩？德蘭修女仲在生的話都會比佢哋屌係耶撚、左膠

所有人都有原罪
不如你試下問下有咩職業唔係原罪啦

車行

點解連登得地盤佬受尊重

有錢人

護畜

明明OT 做得輕鬆過我地PT好多
人工又一樣

兒子呢

走啦死傻閪

狗嚟？有狗糧唔食走去食屎

所有真·fg50k既工

唔好玩啦 佢哋高級餐廳侍應點識做
紅酒白酒唔識 介紹吓菜式 又唔識

黑警一定係第一原罪

HR狗，但佢地係抵死

兒登啲發情狂躁厹係咁
平時就屌空姐係飛雞
然後一有空姐開你問我答post就衝入去r tg
明明「和你_ 」呢種活動名係班空姐首先提出黎，用到而家
證明金鐘仔反轉豬肚就係屎，上連登真係勿認真，好易睇到躁

youtuber 冇hate speech

護士：吊醫生

大中小學學生
幼稚園

受社會廣泛認同既稱號

做到專業人士洗做護士？

Programmer
攬住啲code過世 老咗之後學野慢 俾後生淘汰
放假要進修 返工要OT 唔好話拍拖旅行 有時間去玩自己興趣都偷笑
仲要冇女單身一世 換嚟既係俾人笑IT狗

有邊份工會令連登仔覺得唔係原罪
份份工都有位比佢地屌

真相

係香港做it/programmer 真心慘 人工又唔係高 炒又第一個比人炒先

不過入到政府AP2/ 勁人入到fang做又唔同講法
錢途已經好過唔少人

和你乜 都講
要唔要申請專利呀

IT 狗
任何政府工
任何中產 ( 30 / 40K up )
任何搵錢多過佢哋嘅人
任何係藍 / 紅 企業做緊嘅人. ( 呢啲全撚部都係扮黃 )
任何女性 KOL ( 任何範疇領域嘅 KOL , 都一定係雞 )
所有的士佬
所有做銀行 / 投資銀行.
所有 Auditor / Big 4
一早退休得到財務自由 唔使返工 = 一定係炒樓炒股票二世祖....
而家搵唔到工 失業 = 垃圾撚
護士 - 之前有 Post 已經屌緊佢哋點解咁高人工.
FG 低過 20K = 垃撚圾, 起碼要 50K, ( 實際上10個有 9 個大學都入唔撚到 )

寫到都已經唔識寫..... 應該調返轉頭問.... 乜嘢職業係無原罪.....

護士咪專業人士
唔撚洗連登認證

佢地接受唔到其他人有成就/活得比自己好

Feel到好多連登仔好真心喎
直程係憎恨程度
就算玩膠都好 玩得多都唔好笑

講兩句就問人申請專利
諗野咁極端嘅你？

點解唔問有咩職業係連登係冇罪

由頭到尾都係咁........ 運動 其實只係短暫一剎那正常...... 好可惜香港而家得返連登一個討論區 咁仔.

PR公司

以為自己好pro又係另一個誤解
得幾個on99話自己pro就當晒全部係
幾時見過空姐fd自認專業人士

厭惡性行業黎
對住d屎尿血膿痰

睇下啲aco post 爆幾多個咪知

邊行都有值得尊敬嘅人同賤人架啦點可以將成行一概而論呢 連登仔都係乜人都有啦 其實咁講每一行喺連登都有人鬧但係都係唔代表連登立場

好明顯無人記得 仲會屈9國泰黃既員工走晒

點解會冇N展好多連登仔都係自己做n展又歧視n展
定係自從知易啲有逃生門之後冇人再笑n展同it9

咁講醫生都係
物理治療師都抽痰拍痰
律師會計師都要湊客啦
連登仔講兩句人哋就唔係咩

藥房啦

扮咩姐

賣假藥、上水水貨撚

連登仔：唔係罷一半唔罷 早就封到關

IT狗

乞依 冇人屌

動物傳心師

兒子係連登係神職

畜護畜
讀咁多書無撚用
工都罷唔好
成班讀屎片

憎人富貴厭人貧

保險狗，地產狗同飛雞

同連登仔有不共戴天之仇

例如呢？？？
吃喝玩樂就叫柒人
講下你自己啲咩人生咁正常呀？

五毛

護狗都係原罪行業嚟

咁地位點都差過你講嗰啲職業
都係要湊客＋輪班

Cold call狗呢呢個職業真係好過狗少少

不如問有咩職業喺連登係冇原罪？

救人行業差極地位都唔錯
又輕鬆移民 去到外國地位再高啲

女人已經係
唔比連登仔屌既全部都係雞

警察

的士狗

黑警 : 黑警

不如問下係連登咩行業係正常

消防，記者（黃媒），前線醫護

仲有兒子
所有成功人士都係靠屋企
一定要投胎投到老竇老母同自己一樣既先OK

任何行業喺連登都係原罪

ACO

任何人喺連登都可以有原罪

公認架啦

入境：黑境

肥婆

勿認真

護士先俾人屌得多喎
月經post
一邊又話剩係執屎邊值幾皮人工
另一邊又話邊駛執屎有姐姐做
睇完都唔知駛唔駛執屎

勿認真大撚晒呀
明明一d 航空公司既post 唔關空姐事
都飛雞前飛雞後
最好呢成個職業消失
以後搭飛機唔需要crew 就最好啦

一下放大絕好咩?
即係而家講緊日本刀定西洋劍好打啲，你就無啦啦出RPG咁好咩

算啦，有部分連登仔係好自豪自己果種二元思維

人工唔算低掛 有進修/考cert (aws嗰啲) 同project experience
喺私人市場都可以上得好快
但俾人睇低同易失業就真既

你見識少唔好衝出黎柒
依家有病房助理幫手架

有人工就是原罪

呢排本地雞出現率最高

肯撚定係賣相雞

Tsla CEO

唔係自己做老細已經係狗嚟

識人做空姐喺公廁喎

竟然冇人講健身狗

覺得IT前景好似唔錯喎

利申：非IT狗

消防係咪唯一有好評嘅紀律部隊？

所有職業

因為想屌屌唔到，完

倫敦金喺邊度都係狗喎

電妓

偽黃連登仔不嬲不知所謂

救護呢 不過救護啲藍絲話黑護

diagnosis 都係醫生make
然後跟order 啦pt

你應該係問有乜職業係連登係冇原罪

保保閪炒炒傳銷
保險sell屎，金融狗，傳銷殭屍

保鳩保閪炒柒炒撚傳銷屌

點會
醫畜
護狗

早兩日先有消防打飛機自己做秘密狗

有女人既職業就係原罪

係囉 空姐出黎抗爭冇人記得啦
連登仔繼續雞雞雞啦
香港靠連登仔抗爭真係死得

特首

HK no IT

係同喺都未識分

連登仔：推高樓價，AA9絕對係原兇，而唔係政府+發展商官商勾結

利申：一名AA9

乜柒都𨳒，憎人富貴厭人貧，你唔鐘意偏要做，其實兒登最撚支持共產制度！仆街！

好多兒登當咗毒撚係職業咁，呢個係性格呀！

傳銷狗

小巴狗，貨車狗

audit狗
不服來辯

倫敦金都算職業？

傳銷狗/傳銷雞

電子妓
所有政府公務員、合約制員工

香港以外IT前景好似唔錯喎

偽人

IT dog 一年搵八十萬港幣wor
係美帝國

咁你住緊邊吖
住香港嘅話#284巴打答咗你

護士明明成日俾連登仔屌

巴打近一兩年先上連登？未有疫情前護士不嬲連登top5喊打職業近呢一兩個月又開始風開始吹翻屌護士呢個風氣

講真，睇醫院睇部門文化
有啲地方係基本上所有屎片比曬姐姐換(唔代表護士唔洗換，有需要都係要落手)
但都有好多地方係要護士落手做
我觀察係大概有7 8成地方係依然要護士換片

女人

不嬲講緊唔係全部 係特別多啫

討論親呢啲一定有人講 我識人係黃
好多黃 唔係全部係狗 有好人

鬼唔知咩 有幾多人仲以為係講緊全部...
支那人都有好人 唔通支那人又唔屌得

講緊係個整體印象啫 無人會有確實數據 幾多空姐係雞幾多係好人

但上一轉patreon 或者朋友介紹 就知真係唔少

公務員死全家

竟然無髮型師？

定係你有閱讀障礙？
自己係連登search下物理治療同護士再衝出黎啦

三十六行係兒登眼中都係
黑驚除外

唔好搞錯呀，我都係模擬下低智連仔可以點樣屌pt

hr

連燈仔眼中
應該除左醫生護士消防救護aco地盤佬工程師
其他都係垃閪圾工種黎

你唔係fg 50k既話係連登無地位

兩腳狗

根本連登上班台就係「考唔到嗰份工於是酸葡萄踩多兩腳人士」嘅集中營

連登仔眼中
行行都係垃圾工作

除咗兒子師/女兒師

醫生唔會order pt 做乜interventions架喔，醫生只會寫refer pt. Interventions係pt自己決定

所有職業後面加個狗字

做雞做鴨算唔算

連登係女都話係雞架啦

呢個職業係香港係原罪，唔關連登事

人地專業人士講緊既係專業認證，無牌就絕對做唔到果行，你就係度講屎尿屁，係咪on9架

真係講哂
講到喺香港返工唔係奴工咁

共產黨

學術討論做狗算唔算職業

黑警個D唔係叫原罪
係佢跟本犯撚左罪

喂呀

SONY員工

美容雞
健身狗
黑警

是
罄竹難書

大英帝國依然缺IT 狗
Tier 2 都要人

又以low back pain 為例,commonly 在clinic ,醫生Diagnosis 只會打LBP(low back pain), 至於個cause 要由PT 去通過問診,檢查去搵答案,再比對應既治療

同埋醫生係可以make a wrong diagnosis, PT 有責任check 多次,有錯要同醫生講番,唔係死跟醫生比既diagnosis

議員：十萬人工

同感